突發 出差去杜拜

如題 老細今朝突然同我講
叫我自己一個今日晏晝飛去杜拜 然後星期日晚機番
應該星期六下午同星期日都係free
想問下有啲咩推介行下

ps1 成世人第一次自己出國 而家有啲panic
ps2 勿相認

點解叫你去唔叫我去

Join local tour去沙漠bbq

咁急，底衫褲都執唔切

亞特蘭提斯酒店 食自助餐 + 水上樂園 （好多鬼妹睇）

帶條泳褲去aquaventure, 夠玩半日
夜晚去睇dubai 噴泉
沙漠safari, 可以搵酒店同你book, 玩大半日

杜拜消費好撚費

搵下有無雞叫好過啦

好似幾正 但safari大約幾錢消費？

影多啲女同直播

開始登機
8個鐘之後見

過去做咩？

咁爽 有藉口偷食
你老細仲請唔請人？

叫雞

夜遊杜拜 如何過

有沒有update?

樓主兩日前登機
飛到呢家未上水
飛機失聯？？

樓主做左恐怖分子人質?

MH370

夜遊

去回教國家叫雞 一定無命啦

樓主去杜拜賣股發左達？

咩股

點解個po咁熟口面

有心 已經安全番到香港
落機第一時間要趕番公司